{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054081",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002018779?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령(대천) 현대모텔"
    },
    "text": "周辺の観光地とグルメ情報は以下の通りです。 大川海水浴場は宿から50m離れており、マッドフェスティバルは800mの距離に位置しています。 ジップトラックは2キロ離れていて、スカイバイクは1.6キロ離れています。 石炭博物館は18kmの距離に位置し、開花芸術公園は19kmの距離にあります。 宿の近くには貝焼き、刺身屋、海鮮鍋屋が徒歩2~3分の距離にあり、カラオケ、70~80バー、ゲームセンターも徒歩2~3分の距離にあります。 駐車は1部屋あたり1台に制限され、追加駐車は1台あたり1万ウォンの費用が追加されます。 一部屋あたりの定員は2人で、追加人数は1人当たり1万ウォンの費用が追加されます。 退室時間を超過した場合、1時間当たり5000ウォンの追加料金が発生します。 内部施設としてはTV、冷蔵庫、ヘアドライヤーが設置されており、各客室に浴槽と電子レンジ、浄水器も設置されています。 大型ペンションルームを利用するお客様はバーベキューを利用することができ、炊事施設は完璧に備えています。 ペットと一緒に宿泊したい方は、必ず排便パッドを持参してください。ペットと一緒に宿泊する場合、追加で1匹当たり1万ウォンの料金が発生します。 この料金は現場で確認および決済する必要があります。 「現代モーテルは清潔と親切で最高のサービスを提供します。 多くのご利用をお願いし、常にお客様のご多幸とご健康をお祈りいたします。 \".",
    "QA": [
        {
            "question": "大川海水浴場はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "大川海水浴場は宿から50m離れています。"
        },
        {
            "question": "マッドフェスティバルはどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "マッドフェスティバルは800mの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ジップトラックはどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "ジップトラックは2キロ離れています。"
        },
        {
            "question": "スカイバイクはどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "スカイバイクは1.6キロ離れています。"
        },
        {
            "question": "石炭博物館はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "石炭博物館は18kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "開花芸術公園はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "開花芸術公園は19kmの距離にあります。"
        },
        {
            "question": "宿の近くにはどんなグルメがありますか？",
            "answer": "宿の近くには貝焼き、刺身屋、海鮮鍋屋があります。"
        },
        {
            "question": "宿の近くにはどんな娯楽施設がありますか？",
            "answer": "宿の近くにはカラオケ、70~80バー、ゲームセンターがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台まで利用できますか？",
            "answer": "駐車は1部屋あたり1台に制限されています。"
        },
        {
            "question": "追加駐車は料金がかかりますか？",
            "answer": "追加駐車は1台あたり1万ウォンの費用が追加されます。"
        },
        {
            "question": "一部屋あたりの定員は何人ですか？",
            "answer": "一部屋あたりの定員は2人です。"
        },
        {
            "question": "追加人数は料金がかかりますか？",
            "answer": "追加人数は1人当たり1万ウォンの費用が追加されます。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超過した場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "退室時間を超過した場合、1時間当たり5000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "内部施設には何が備えられていますか？",
            "answer": "内部施設としてはTV、冷蔵庫、ヘアドライヤーが設置されています。"
        },
        {
            "question": "各客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "各客室には浴槽と電子レンジ、浄水器も設置されています。"
        },
        {
            "question": "大型ペンションルームを利用する場合、何が利用できますか？",
            "answer": "大型ペンションルームを利用するお客様はバーベキューを利用することができ、炊事施設は完璧に備えています。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊したい場合、どんなルールがありますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊したい方は、必ず排便パッドを持参してください。ペットと一緒に宿泊する場合、追加で1匹当たり1万ウォンの料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加料金はどこで確認および決済する必要がありますか？",
            "answer": "追加料金は現場で確認および決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "現代モーテルはどんなサービスを提供していますか？",
            "answer": "現代モーテルは清潔と親切で最高のサービスを提供します。"
        },
        {
            "question": "何か祈ってもらえることはありますか？",
            "answer": "多くのご利用をお願いし、常にお客様のご多幸とご健康をお祈りいたします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 447,
        "QA": 727
    }
}